
\documentclass[12pt]{book}
\usepackage[dvips]{graphicx}
\usepackage[top=1in,left=1.8in,right=1.8in]{geometry}
\usepackage{alqalam}
\usepackage{qaframe}
\pagestyle{fancy}
\begin{document}
\lhead{ \begin{RLtext} الجُزْءُ الثَّالِثَ عَشَرَ\end{RLtext}}
\chead{\qframe}
\rhead{\begin{RLtext} رواية حفص عن عاصم\end{RLtext}}
\fancyfoot{}
\setquran
%\settajweed
\juz=13
\hizb=25
\fourth=2
\begin{RLtext}
\sura{13}{}{}{43}
\Large
\centerline{ بِسْمِ //للَّهِ //لرَّحْمَـ!نِ //لرَّحِيمِ }
\noindent
ال^^db^^a4م^^db^^a4ر3 تِلْكَ ءَايَـ!تُ //لْكِتَـ!بِ2 وَ//لَّذِى^^db^^a4 أُنزِلَ إِلَيْكَ مِن رَّبِّكَ //لْحَقُّ وَلَـ!كِنَّ أَكْثَرَ //لنَّاسِ لَا يُؤْمِنُونَ  + \ //للَّهُ //لَّذِى رَفَعَ //لسَّمَـ!وَ!تِ بِغَيـْرِ عَمَدٍ تَرَوْنَهَا1 ثُمَّ //سْتَوَى! عَلَى //لْعَرْشِ1 وَسَخَّرَ //لشَّمْسَ وَ //لْقَمَرَ1 كُلٌّ يَجْرِى لِأَجَلٍ مُّسَمًّى1 يُدَبِّرُ //لْأَمْرَ يُفَصِّلُ //لْأَيَـ!تِ لَعَلَّكُم بِلِقَآءِ رَبِّكُمْ تُوقِنُونَ + وَهُوَ //لَّذِى مَدَّ //لْأَرْضَ وَجَعَلَ فِيهَا رَوَ!سِىَ وَأَنْهَـ!رًا1 وَمِن كُلِّ //لثَّمَرَ!تِ جَعَلَ فِيهَا زَوْجَيْنِ //ثْنَيْنِ1 يُغْشِى //لَّيْلَ //لنَّهَارَ3 إِنَّ فِى  ذَ!لِكَ لَأَيَـ!تٍ لِّقَوْمٍ يَتَفَكَّرُونَ + وَفِى  //لْأَرْضِ قِطَعٌ مُّتَجَـ!وِرَ!تٌ وَجَنَّـ!تٌ مِّنْ أَعْنَـ!بٍ وَزَرْعٌ وَنَخِيلٌ صِنْوَانٌ وَغَيْرُ صِنْوَانٍ يُسْقَى! بِمَآءٍ وَ!حِدٍ وَنُفَضِّلُ بَعْضَهَا عَلَى! بَعْضٍ فِى //لْأُكُلِ3 إِنَّ فِى ذَ!لِكَ  لَأَيَـ!تٍ لِّقَوْمٍ يَعْقِلُونَ + * وَإِن تَعْجَبْ فَعَجَبٌ قَوْلُهُمْ أَءِذَا كُنَّا تُر!بًا أَءِنَّا لَفِى خَلْقٍ جَدِيدٍ2 أُولَـ!^^db^^a4ـئِكَ //لَّذِينَ كَفَرُوا بِرَبِّهِمْ1 وَأُولَـ!^^db^^a4ـئِكَ //لْأَغْلَـ!لُ فِى^^db^^a4 أَعْنَاقِهِمْ1 وَأُولَـ!^^db^^a4ـئِكَ أَصْحَـ!بُ //لنَّارِ1 هُمْ فِيهَا خـ!لِدُونَ +

\end{RLtext}
\end{document}
